覺唔覺公司d男同事唔講淫野好撚扮野？

明明個個就想屌爆d女同事，叫d女同事含撚
但扮撚柒哂正經

d女同事咁醜 你屌埋我果份

成棟樓咁多人，點都有D淫雞掛

公司得女同事

你收皮啦屌你老母

24小時發情咩
總會有聖人既時候

成日討論邊個男同事碌鳩最大

得男同事

講又話你性騷擾,唔講又話你性無能.你玩撚曬啦,唔通同你講“喂！八婆過嚟同我唅撚呑精”咁樣咩.